全世界返屋企

求吓你哋快啲返屋企
屋企要人

我哋仲約好咗之後要煲底相認
一個都不能少

當係我依個P牌仔求吓你
場仗仲有排打㗎
要對得住今日1,700,000+ 嘅真香港人
同埋一班犧牲咗嘅戰友
返屋企就算贏啦

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可